A拆咗單張俾B出到6之後，B就已經贏咗

回頭啦A

唔好再錯落去